其實以前跑online既主題曲都幾高質

鄧麗欣 - Fantasy Tale

張敬軒 - 雪花抄

野仔 - 繼續向前

糖兄妹 - 跑出天際

仲有呢隻 不過應該係大陸版跑online既主題曲

之後果D就....唔多講啦
細個果陣已經覺得好好聽
而加聽返仲有D懷念以前成日去7仔買300點既日子

頭兩首最高質
不過自己唔打機冇玩過

claudia首跑足全程呢? 唔係明星就被遺忘

雪花抄真係正
依家都仲有聽

王梓軒果首呢

後期已經無玩 所以無聽過
就費時講

雪花抄 世界級